傳銷公司地址

資料由the world巴打（#235224）提供

【傳銷公司資料】
地址：中匯商業大廈20樓

公司分咗以下幾條Team
Infinite Team
Marvel Team
KJ Team
Champion Team
AC Team

AC team地址：旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間

公司有一個文化 叫「大家好文化」 當有人要做sharing嘅時候，就會講聲大家好 其他人跟住就要回應好！！！！！ 「大家好！」 「好！！！！！」

佢地有個勁「正面」嘅concept，叫做「加減乘除人」

加人：正面、積極
乘人：有成就嘅人
減人：負面、唔主動
除人：最worst、無貢獻嘅人

另外會講乜嘢八二定律，八成人幫緊兩成人做野，點樣好好利用人地既時間幫自己搵錢，點樣唔好再成為八成人

【仲有講每個職級都有相對既百分比分成】
1.Advisor
2.Supervisor
3.Consultant
4.TeamLeader
5.Director

【以下係相關產品資料】

美容：
雅蘭15樓
佐敦新貿中心14樓
銅鑼灣世貿22樓

教育：
英文：信和9樓
Playgroup: 太子柏宜7-9樓
投資：潮特4-5樓

【Marketing】
公司主力Sell既兩樣野 - 教育同美容

例給教育係Sell：Finance, 英文課程, PlayGroup導師班etc.

美容就係：喺兩間美容院有好多好正既療程

總之你搵到人簽單你就有佣分，冇記錯佢仲有Sell中醫調理

升學嘅話就係幫一間叫hkue(新名：uche)嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程(校名分別係AMEC，動向教肓中心-ACEC，亞洲管理教育中心)，分別有英文（Cosmo英文進修），投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

教育既Center
佢地有3個Center，一個喺太子，
另外兩個分別喺潮流特區同信和搭𨋢上去

佢地旺角有兩間分店美容院
一間係會Sell到你仆街同個Friend比人Sell上去做到爛面爛足半年
既 垃圾Nuskin(旺角同銅鑼灣)
一間係喺雅蘭中心，叫new skin lab
另一間叫pretty renew。
好似仲有一間中醫美容院

【美容雞查詢系統】

有新資料可以SEND去 beautychicken420@gmail.com 或者 Add New

Pish

杜sir幫推